.TH PSMERGE 1 "PSUtils Wydanie 1 Łata 17"
.SH NAZWA
psmerge \- filtr, łączący kilka plików postscriptowych w jeden
.SH SKŁADNIA
.B psmerge 
[
.B \-o\fIwyjście.ps\fB
]
[
.I plik.ps ...
]
.SH OPIS
\fI Uwaga! To tłumaczenie może być nieaktualne!\fP
.PP
.I Psmerge
łączy dokumenty postscriptowe w jeden. Działa jednak tylko w szczególnych
przypadkach, kiedy pliki były utworzone tą samą aplikacją, z tą samą
konfiguracją urządzenia i z załadowanymi [tymi samymi?] zasobami (fonty,
zestawy procedur, wzorce, pliki, itp).

Jesli użyta jest opcja
.BR \-o ,
wyjście zostanie zapisane do wskazanego pliku. W przeciwnym wypadku zostanie
ono przekazane na stdout.

.I Psmerge
łączy pliki skonkatenowane w jeden pojedynczy plik tak samo, jakby były one
osobnymi plikami.
.SH AUTOR
Copyright (C) Angus J. C. Duggan 1991-1995
.SH "ZOBACZ TAKŻE"
psbook(1), psselect(1), pstops(1), epsffit(1), psnup(1), psresize(1), psmerge(1), fixscribeps(1), getafm(1), fixdlsrps(1), fixfmps(1), fixmacps(1), fixpsditps(1), fixpspps(1), fixtpps(1), fixwfwps(1), fixwpps(1), fixwwps(1), extractres(1), includeres(1)
.SH ZNAKI TOWAROWE
.B PostScript
jest znakiem towarowym Adobe Systems Incorporated.
.SH BŁĘDY
.I psmerge
przeznaczony jest do specyficznego użytku; nie łączy wszystkich plików.
.SH "INFORMACJE O TŁUMACZENIU"
Powyższe tłumaczenie pochodzi z nieistniejącego już Projektu Tłumaczenia Manuali i 
\fImoże nie być aktualne\fR. W razie zauważenia różnic między powyższym opisem
a rzeczywistym zachowaniem opisywanego programu lub funkcji, prosimy o zapoznanie 
się z oryginalną (angielską) wersją strony podręcznika za pomocą polecenia:
.IP
man \-\-locale=C 1 psmerge
.PP
Prosimy o pomoc w aktualizacji stron man \- więcej informacji można znaleźć pod
adresem http://sourceforge.net/projects/manpages\-pl/.
